90後男溝00後女

好似有代溝
究竟而家d 00後女鍾意d咩/有咩話題?

你係90頭, 90中定90尾?

動漫
偏向大陸

鬼鐘意毒撚咩

鍾意韓國啊明星
成日睇大陸嗰啲節目

你個人問題姐

好似湊女咁 但幾好屌

99溝00？

00後咁撚弱智你都媾
睇黎樓豬正常極有限

邊度識到

岩傾差幾多年都會岩,唔洗諗話題
要諗話題既你唔好溝算

利申: 80後,同00後拍緊

伯母

點識?

梗係上網識架啦,唔通返工識咩

好唔好屌

大J 笑波子

屌完返唔到轉頭 會覺得20歲以上都好老

....好嬲

18歲真係好正
係我朋友個妹黎
嘿嘿

同問 70後點溝90後

但你要預左佢勁細路脾氣,同隨時

食得幼齒抵得渴
可能有時好煩, 但都係種情趣